[有影片] 連登第二次聚會 影片曝光

連登第二次聚會 影片曝光

成班死毒撚

毒不可耐

合力召喚緊神龍

玩緊人形蜈蚣

個幾個偽俍 笑到我仆街

睇到打冷震 好撚毒呀屌

唔係講笑, 比我見到咁樣我都想join

仆你嗰街 真係比人擺咗上嚟

動物台啲毒撚

屌你老母 做乜放我上黎

點解講bu你啊麽